雞排妹「無碼辣照資料夾」開放下載！ 神秘地帶高清0遮勾粉絲當老公

雞排妹敢說敢做作風大膽，她的性知識節目《深夜保健室》也有一票穩定的觀眾支持，近期她宣布推出自己設計的情趣用品，希望粉絲幫忙填問卷，還不忘附上「性感大禮」餽贈粉絲，尺度之大讓網友直呼太辣！

雞排妹拜託粉絲幫忙填問卷提高樣本數，當然沒忘要給點甜頭，她奉上一張側身入鏡的全裸照，以及穿著薄紗情趣內衣露出蜜桃臀的背影照，甜甜地喊：「各位老公，問卷填完了嗎？」瞬間勾出一整排老公留言找老婆。

雞排妹給的福利不只如此，直接在Instagram限時動態分享資料夾連結，從縮圖上看來全是她各式各樣的美豔辣照，大方公開給粉絲下載，讓大家睡前、醒來第一眼就能看到「老婆」，不過因為粉絲太熱情，瞬間流量太高，她緊急請公司臨時加頻寬，讓「老公們」能好好填問卷。

呢條女真係好識宣傳

勇救樓主老母

咪又係抄連登仔

你係咪樓主親生巴打黎 咁樣救樓主老母都有既

扯撚咗

點樣一鍵下載

下呢個folder好耐啦喎不嬲一直public同更新

樓上班人衰咩坐左咁耐

要前世做幾多好事先可以屌到佢

又冇露點

Lm

無碼喺邊

我無呢個掣既

無張j得落，全部都係普通靚女打卡圖，無特別

入面雞屎忽個張最正

黃洋達力撐「街工」, 狂屌梁頌恆

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主皇上要你幫拖

DimReg,異人也。起事勇於勝廣,割據雄於曹劉

瀛寰誌略 你都出埋

屌你老味, 幾廿張得兩三張係正, d相仲要係一早睇過哂
我要新相呀, 我要close up呀, 睇下杉原杏璃同秋山莉奈點影啦, 人做model, 你做model做得咁撚度縮, 係要激起人把火先得既

樓主老母為咗救自己

有乜撚野要打碼?
會唔會話無碼高清天線得得b
屌你老母曬我時間

留名

識貨呀清！要睇高清無碼天線得得B

打J打到眼殘兼若智,,,

呢個好似係雞排自己up上mega

精警

又要打j

p圖味極濃

Fhm花絮2 飛咗釘？
冇追開佢 唔知呢張係唔係好耐

有品味喎秋山個世界級pat

馬賽對波圖？

重點佢身材比例唔得 波又唔係大
求其揾個日本水著女優都屌打佢
都唔知d人吹奏佢d乜9

要一鍵下載就同我死返大陸

又關大陸咩事
人地本身有呢個功能

全部相入面最鍾意呢張

gay test...

佢啲寫真仲露啦sosad

應該係樓主老豆黎
勇救老婆

佢其實真係幾正，典型台妹，波大腰幼屎忽大又靚，係唔係超正，我唔敢講，但真係要乜有乜，又Keep到無玩到殘

雞排bb

屌d相都冇野好睇既

中伏